# Synthèse de statistiques #

Repository pour stocker en ligne une synthèse de statistiques et les resultats des tps


### Téléchargement

Télécharger soit les fichier PDF directement, soit l’entièreté du repository en cliquant sur [Download](https://bitbucket.org/Symeon94/statistique-synthese/downloads) dans la barre de navigation à gauche.
